點先可以食飯細聲d

自己聽到都覺得嘈

合埋個口食

咬慢d

已經合埋食

咬得太慢好攰 同埋d野好難食

用攪拌機攪爛先食

飲湯都係雪雪聲

好提議
邊隻好用

咁又唔會

睇片較大聲先食

咬慢d會難食第一次聽
巴打試下唔好咁急 慢慢享受生活